[唔放B1？] 天水圍巴士刺客再現 女乘客被拮傷腰

專門在座椅上插針傷害巴士乘客的「刺客」，在沉寂7個月後，疑在天水圍一輛九巴上出沒。昨日(23日)晚上10時許，一名姓宋(47歲)婦人在乘搭雙層九巴69M線，至近聚星樓巴士站時，突然感到腰部刺痛，回身一望，赫然發現有一支針插在椅背上。

警員到場登上巴士查看，證實有一支長約5厘米的針插在巴士上層椅背。案件原報刑事毀壞，後改列作「求警調查」，元朗警區刑事調查隊正跟進調查，暫未有人被捕，女事主被送院治理。
九巴回應查詢指，事發後已派員慰問傷者，並會要求前線同事加強車廂檢查。同時呼籲乘客除了察看自己的座位，留意身邊的座位有否可疑物件以及可疑人士，若有發現，應立即通知車長處理。

根據資料，對上一次在巴士上發現刺客是在去年6月4日早上8時許，當日一名女乘客搭乘機場龍運巴士S64X線，並坐在上層座位，不料當她將腳向前伸時，遭藏在前面座椅的一支約10厘米長針筒拮傷。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

九巴放針案判案書全文(案件編號：DCCC 80/2019)

九巴刺客認罪還押候判 控方指相信是全球首類巴士放針案件

油塘九巴座位發現疑似炸彈 經調查為舊電池

九巴荔枝角車廠瞓低 車頭上層玻璃飛脫

葵涌爆水管 路陷困九巴

奇女子闖楊屋道攔截九巴 角鐵扑爆車門被捕

石崗草堆內驚現手榴彈 證實為玩具

將軍澳新巴站驚現「67式木柄手榴彈」木盒 警列發現財物案跟進

港鐵嬲豬派針放針

咁都剩係求警調查
班狗真係唔想做野

Nben

九巴及龍運巴士會在5個地點派發口罩，包括機場、港珠澳大橋香港口岸、佐敦(西九龍站)、落馬洲及紅磡站 的巴士總站，對於派發口罩予員工和乘客，旅客可按需要向工作人員索取口罩自用。

@Nben

而因應教育局延長停課的安排，21條九巴路線將會由2月3日起暫停服務：

3M (特別班) 彩雲 → 慈雲山 (南)
5C (特別班)貫華里 → 尖沙咀碼頭
13M (特別班)寶達 → 觀塘站
14D油塘 ⇄ 彩虹
14D (特別班)藍田(廣田邨) → 彩虹
17 (特別班)九龍灣站 → 愛民太子道東麗晶 → 愛民
23 (特別班)順天 → 觀塘碼頭
28S裕民坊 → 樂華
34 (特別班)葵盛(中) ⇄ 荃灣灣景花園
43D青衣長宏邨 → 葵盛
82B (晨早特別班)美田 → 大圍站
86S錦英苑/馬鞍山市中心 ⇄ 沙田站
87P利安 → 頌安
91P香港科技大學 (北) ⇄ 鑽石山站/彩虹站
93M將軍澳(彩明) → 寶林
214P安秀道(仁達樓) → 長沙灣(甘泉街)
241X青衣長青邨 → 愛民
261P兆康苑 ⇄ 天平邨
288A水泉澳 → 沙田市中心(循環線)
288B水泉澳 → 禾輋
288C水泉澳 → 大圍站
296M (晨早特別班)唐明街 → 康盛花園

B1路線暫停